今次革命過後，必須聯手文革式批鬥香港警察

香港警察，必須清算
我極討厭文革式批鬥
但係黑警
我絕對讚成用文革式批鬥清算

批鬥到佢地老逗搵仔咁

仔批鬥警老逗
老逗批鬥警仔
唔參與批鬥一律比大眾批鬥
黑警必須清算

令佢地係社會得返警察部同事既朋友，服務業一律閪黑警臉，銷售業對黑警無折扣，坐地鐵都要比人屌兩句

批到佢地懷疑人生

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

贏到咪有得清算囉，輸左等俾人清算啦

捉晒入去,比班黑社會打死算啦

輸贏都必須清算，日常生活批鬥就足夠
父母既，就教細路杯葛警察家庭小朋友
上班族就杯葛有黑警家人既同事

必須支持老逗搵仔，係批鬥第一步